大家點睇 Elaine Li d 相

ig 同個網

連登仔最唔鍾意既vsco色 同埋roottopping

唔計rooftoping，其他我覺得唔錯

佢有張影貓既好靚

夜景得返藍色同橙色

同stella yan 同其他差唔多呢堆IG 攝影師
差唔多。分唔到邊個打邊個影

睇睇下好厭，來來去去都嗰兩度板符

有d 攝影師永遠構圖意境都有新idea，睇到會覺得咁都比佢諗到？呢個完全冇

Agger
啲景都好大路
純粹佢推左隻依家啲人覺得所謂「靚」嘅色調

其實佢夜景既色 如果要用Lightroom 係點調出黎？

佢好鍾意symmetry

Contrasrt拉低
Write同Hightlight拉低
Black同Shadows拉高

Sturation拉低
Virbrance拉高

HSL
Red 拉低三項
Orange H拉左 拉低S Luminous拉右
Yellow拉低三項
Blue H拉左 拉低S
Cyan 拉低S
Magenta H拉右 拉低S
Purple 拉右 拉低S

鳩估

呢一啲‘攝影師’影岀嚟全部都一九樣
有時禁落去佢嗰啲朋友ig
全部都係嗰啲style
如果全部作品擺出嚟撈亂晒一定分唔到邊個打邊個
有時見佢仲係story放張相執前同埋執後分別
執前真係屎嚟
執完都仲係屎

有無咁煩呀, 套個vsco再拉下光暗咋?

唔錯啦已經,普通人都影唔到啦

求教學

講到人地咁廢自己咁勁，但又唔見你地做到喎

其實真係好多IG攝影師係依個style
但係就算講到幾咁普遍,自己連依一步都未做到

就係唔想用filter先 想學lightroom點自己tune
就咁用filter 而自己又唔識人手整番隻顏色出黎既時候 感覺個完成品都唔係自己既咁 所以想學用lightroom全人手咁tune隻色出黎
有冇人識 求教
一直都想知點tune呢種夜景色 但又唔知呢隻style既名係咩 想search youtube都唔得

Youtube search "cinematic"

呢張都撚死你地啦，成日講到人地啲作品幾大路，
自己啲作品幾另類，但又唔見你做得成功過人？
永遠覺得自己係千里馬但係遇唔到伯樂

乜Elaine你真身上連登呀

諗唔到論點講就話我係Elaine?
唔好衝岀黎柒啦

上連登勿認真
連登仔不嬲講就天下無敵

呢張咪又係求鳩奇大光圈落支閃 講到好撚大師作品咁

佢出相咁密
平時懶得執求其落個preset都情有可原既

cut左腳掌好唔舒服

講就兇狠，做就碌撚

Style colour tone 就好大路既instagram 口味

但佢影相係有d idea 既人

我肯撚定好過大部分連登仔

幾好 有follow

佢影唔到吖嘛

佢有幫The North Face UE影相

好快就可以起佢ig story 睇到呢個post

依家好似個個"攝影師"page都係post依啲咁
唔係話唔靚 但係真係一式一樣 冇興趣睇

有時啲執前仲慘過用電話影
但成日見佢地story孭住大大部相機去取景

lm

連登仔有咩人係欣賞

其實佢啲相又唔可以話唔靚，但真係唔值咁多likes同followers，亂咁出張相都幾千過萬likes 。
IG仲有大把人影啲野仲靚啦。

幾靚

其實都唔錯啦，起碼我自己影唔到

用返專業相機
後製空間大啲

大師有冇作品比我欣賞下？

I love elaine

想睇啲唔係求鳩其影嘅相

佢有個friend成日係story 招d 「model」影大尺度相 好有性格啊媽

講馬係咪要跑得快過隻馬啊？
如果唔係我講嘅，你講下佢用咗咩特別技巧可以撚死我哋

Vsco 相都吹奏到220k😂😂

有種攝影師既相只有係instagram睇先靚，因為張張都一樣氣氛好有統一感，但作為攝影師黎講其實代表你得一種既手法

佢玩social media係叻既，但真係想鑽研攝影要識搵ac黎睇
色調既野太表面，真正有自己觀點既攝影師，無論影黑白/彩色/菲林/數碼都會睇得出係同一個人影
如果你覺得唔tune做某一種tone就無左自己style，咁真係好悲哀，你諗下以前d人個個影黑白相點做到自己既風格？

我唔知呢度有幾多人會理乜野叫art direction，如果你想影人像，其實有好多你用相機/vsco控制唔到既野都好緊要，造型/姿勢/model/地點/氣氛之類，睇相唔係剩係睇人張相點影d色點tune架，比你用佢部機，抄埋佢d preset都無用

我是但搵d例子，都已經好多唔同style：

講緊邊個